3C老闆保釋申請再次被拒 放棄8天保釋覆核權利

#東區裁判法院第一庭
#蘇惠德總裁判官
#1208灣仔 #保釋覆核

賴(29)

控罪：
串謀有意圖而傷人
（香港法例第212章侵害人身罪條例第17(a)條及第200章刑事罪行條例第159A條及159C條）

案情：被控於2019年12月8日在灣仔與黃，吳，張，張，嚴，蘇，彭，蔡，李等人(即 #1208灣仔 案各被告)，串謀非法及惡意傷害警員，意圖使該警員身體受嚴重傷害。

❗️❗️保釋申請被拒❗️❗️

案件押後至2020年12月7日1430東區裁判法院第一庭。放棄8天覆核權利，

直播員按：被告終於換左件衫，精神還好

更正: 蘇惠德總裁判官-> 錢禮主任裁判官

點解放棄8天覆核

真係明屈

今日都第三次唔得

有險可守，眾籌上訴收返正價。

屌..

蘇惠德條撚樣

高院唔批？

有藍官香港仲邊有法治

有更正,上星期蘇惠德,今日錢禮

黃色嘅人 記住
藍色嘅人 死係最少代價

因為佢哋而家想黃色嘅人死晒呀

黃永遠唔會同藍一家親

見到呢個裁演名已經唔洗打落去

成班仆街紅官

點解無咩人理呢個post

邵家臻：3C老闆被捕係因為黑警沒收客人既電話既其中一個訊息有可疑所以不能保釋

Push